走呀 前線睇到連登麻煩同人講

走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講走呀
前線睇到連登麻煩同人講

走呀
前線睇到連登麻煩同人講

推呀

推上去啦

走你老母咩

轉場

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

而家救緊火就轉場啦

不要說「散水」，試著說「轉場」

現場冇時間煲連登，亦好可能收唔到信號

轉場呀
前線睇到連登麻煩同人講

走喇 世紀大圍捕呀

唔好將十年光陰比警犬搶咗呀

Pish

轉場啦

走啦你地攰就休息下，我地和理非感謝今日前線仝人

去黃大仙

散緊散緊
From stand news

快呀

銅記食飯和理非唔該勸下人

轉場呀
前線睇到連登麻煩同人講
我唔要有人被人拉

講左好多次現場決定啦

轉場呀
前線睇到連登麻煩同人講
我唔要有人被人拉
轉場呀
前線睇到連登麻煩同人講
我唔要有人被人拉

唔好停呀

走走走走走走走

轉場啦求求大家
個人冇事先可以做世界冠軍呀

儘快呀

咪係囉

轉場！打游擊！

係轉場唔係走

走 聽日要人

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

今次係警察目的係拉人
你陣地戰有邊次係冇比人拉?

分散走呀！唔好比人包呀！地鐵一飛站走唔到嫁人多

轉場呀 休息呀
聽日7區呀 唔好戀戰呀

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場